而家先知<神奇4俠>個火人係美國隊長演員...

係咪old news左??

做埋黑豹個堂細佬添